終於 都到我。

我以為自己係你眼中真係有所不同
以為自己真係你既小天使
但原來所有野都係好短暫 來去快過龍捲風
我既優點你唔會再留意到 更加唔會再欣賞我
諗起以前你想tum我開心 一杯雪糕就會令我笑翻
所有既點滴 你都唔會再做
到底要點接受所有開心既回憶都已經過去？

大半個月黎每日剩係食到一餐
呢幾日直情食唔落野 訓唔到教
係唔係被人拋棄都會咁
我好想企翻起身
好想好好愛錫自己 自私d
但係我做唔到 最後都因為怕煩到你而唔搵你
從你既世界消失 我知道你既世界無左我
你就會開開心心

到底失戀第一步係點
有無條formula 比我跟等我快啲好翻？

快啲搵返個咪得囉 呢到大把

算吧啦

我唔係想要仔呀
我想要開開心心

做其他嘢分散下注意

開心咪得囉，如果唔開心嘅又何苦互相折磨呢？
唔開心一排完再重要起返身，依段日子只能靠自己。無人幫到你，都唔好搵人幫，到頭黎只怕故事一直重覆。

抽身啦清

認真同唔認真都係咁答
我見親人地失戀, 一有新仔就老豆姓乜都唔記得晒, 之前講到幾慘都係廢話

搵過個distract下啦

最有效架啦 自己一個on99有排都唔好

我覺得開心 無論佢脾氣幾臭 我都覺得係佢身邊好開心
我無搵人幫 迫自己狂讀書計數
都係好掛住佢 食唔落野